林鄭抗疫不忘玩政治，向內地求口罩！將來就話內地提供口罩打救香港！

其實目前日本供應充足且質量有保證，點解唔去日本買？

林鄭以為自己仲有得撈咁款

d罩會唔會係周街汁返黎包裝過就話係新罩

做乜嘢都不忘搵位舔共，呢條7婆已經無救

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

指醫護罷工激烈 林鄭呼籲和平理性合作

林鄭就係想逼鳩港人反柒佢

武漢都唔夠用叫人引入香港

區議員做野喇 大大聲開記招話市叫信唔過支拿 要求買台灣口罩

到時香港（中國）歷史就會寫係支共救咗香港yeah

you mean this shit?

仆街啦屌你老母

一撚定啦 當人白痴咩

大家記住

叫區議員課金買日本口罩香港派
一定要早過呢個仆街政府!!

主要係入口武漢口罩

買完再claim撥款

香港政府出面搵日本求助有損強國國體

中國本身都唔夠用，仲同人爭
你啲所謂同胞依家燒緊嘞，比啲同理心啦屌
攬炒香港都唔夠，攬炒埋中國
呢個賤婦真係天煞孤星

03年沙士後，中國其中一個流言就係俾口罩香港

梗係唔好話信唔過
話大陸疫情嚴重，當地更加需要裝備
我地去日本買，唔好加重國內負擔

二手口罩/支那口罩不了

比d大陸口罩藍絲戴囉
佢地一定好開心 多謝黨